覺唔覺教大啲人好撚串

事源我有個frd係中大nursing，某日收到電話，條友話佢係教大讀嘅，佢問我個frd讀咩大學，我個frd話中大，然後佢問我個frd英文攞咩，我個frd話4，佢個陣係攞3，佢話大學啲英文好難，攞4都搞唔掂，佢開始話你D英文唔掂，要報佢個course，我frd話睇下遲啲先搞，佢話要early啲報，唔可以咁遲，我個frd聽唔清楚佢講咩，佢即刻話early呀聽唔聽得明，我個frd即刻嬲到cut咗線

做sales係噉㗎啦
得閒同你吹水咩戇㞗㞗

佢讀幼兒教育？ 應該得幼稚園嗰班先唔識early點解

幼兒教育英文叫Early Childhood Education....
會唔會係唔知自己讀果科既名

我意思係話條友當佢中大個frd係幼稚園小朋友咁教 以為佢唔識early唔係講教大條友唔識early